三大邪惡軸心國都開始鎖網啦

俄羅斯同支那一樣禁用vpn 朝鮮就一早唔可以上網

Ww3好可能就呢三個邪惡軸心國引起

雜種仲想學普京一樣永遠做皇帝

2戰果陣軸心國係銳意擴張
呢次果3件係門口狗

意大利

支那同蛾都想擴張 支那就南海同印度邊境

蛾就東歐 已經佔左烏克蘭一部份啦

三個共產 擁核國

意粉=北韓
中共=垃圾十倍既日本
俄羅斯=德國

依3件垃圾可能連當年嘅軸心國都打唔贏

美國轍緊僑啦
就快出手咁樣

軸心國係玩民族主義，
中共係玩嘴炮民族主義。

資本打共產

由邊度撤僑？

北韓

中國實際行緊資本
無資格叫做共產國家

仲係官僚資本主義，馬克斯返生實屌柒佢

WW3

美國印度日本臺灣南韓東亞歐洲對俄中朝
睇牌面都唔洗打啦下話

意大利咪打北非囉 唔好計佢後來要德軍幫拖先，意大利點都勁過門口狗好多

係有中國特色嘅社會主義

國際級大片
終極決戰之最後一仗
Human extinction

算吧啦，平時不停自稱大國但有著數R個陣又叫自己做發展中國家

三大垃圾國家

香港可唔可以唔做戰區 唔想流離失所

發展中嘅大國

第三次世界嘴炮大戰

東南互保

正解

俄佬起碼都叫食左個Crimea

支那同俄都算 北韓係憑咩野叫軸心國 附庸一件

快d簽鋼鐵條約

有核武

講親軸心國都唔見左泰國

如果馬克斯返生都唔敢屌啦
國家都分裂埋

唔好又怕痕又怕痛，如果可以消滅支那呢個垃圾民族，我願意犠牲

北韓 太落後不了

割多次地 唔該哂

或者加埋打日本都有機會贏 但係一個德國就收晒佢哋皮

蛾想抗張去支那領土

馬克思出聲屌支共，支共拉佢告佢反革命

心水清

想做多廿年

is coming soon

今次WW3打成三十年打埋核戰

唔出奇

如果真係核戰
三個星期就變 fallout 中土啦